好感動，我老豆竟然

平時我老豆係反對佔中個啲
所以呢次既行動我無同佢講
估唔到啱啱返到去佢主動同我講：要小心啲 同加油
呢次連我藍絲老豆都轉呔支持 大家要加油

唉 我都想我老母係咁
番到去一入門口 見佢睇住個CCTVB
索完煙番黎已經冇力冇心同佢嘈

證明依個條例好有問題！ 加油

我阿媽都係咁
呢次係偷偷鼠出去
唔想同佢講咁多野
佢打左幾次比我
我無聽
因為唔想煩
返到屋企都無出聲入左房
睇返電話原來佢有whatsapp我話
如果我係現場要小心

今次已經無黃藍絲之分啦
齊心救香港

一樣
但已經叫我小心

我媽話啲年青人一定係比人利用
先會出去反對
我出完去都廢事同佢坦白

無視啦

我以為會俾佢屌死 點知唔係